武漢肺炎係勞動階層爭取更高層次生活品質既機會

武漢病毒極易傳播
-> 要有良好居住環境
-> 人均居住面積要足夠大
-> 房屋係人權，政府要保障市民居住需要
-> 土地運用要加入健康考慮，唔再係經濟行頭
->人口政策，香港唔需要咁L多新移民，尤其係中國瘟疫人

武漢病毒有潛伏傾向 aka 隱形傳播者/未病發
-> 市民要有良好生活習慣，提高抵抗力
-> 工作應減少工時(提早下班時間)、遙距工作崗位、減少OT，以免令勞工沉迷工作，削弱抵抗力
-> 增加有薪病假日子，有薪假期，工作放假日數平均分配

其實人人都有可能已經奶左野，只係未病發
一捱更抵夜，抵抗力一變弱就會病發

所以一定要work life balance.